假設大陸整死香港樓市，中產會唔會有錢移民？

不動產啲錢反正都係帳面
對於國家交易都係要用美金/黃金

Mark低你哋主力資產，咁係咪啲人就無本事移民？

不如支共主動宣佈解散 咁你地班仆街咪滅唔到共 ?

死窮鬼連燈仔先日日係度吹奏講移民

歡迎淡淡或者好友發表意見

中產會死
同時死一堆走資中囯人

視乎小學生翠翠係咪想咁

你估習卒唔敢呀?

習卒:唔好睇小我屌咁多位老母!!!

有咩手段可以整死樓市

限制樓宇售價
租租收重稅

我知一定有人話租租收稅好多人會訓街
但其實啲人訓唔訓街而家個政府真係唔關心

最緊要無得走資

雙面刃，而家佢唔比人走就係為左錢

首先，你點樣定義“中產”？

咁防走資又唔使搞樓市呀？
最後咪又係focus係d錢點走到咪得

係走唔到資
到時你一話要轉錢去外國就到同大陸一樣設限額

當年懵伯伯慶祝登基宣布全港買樓半價
都冇野丫

先限制出境 再處理深層次問題 反抗就捉去坐監或者槍殺
法律工具 軍警嘢 預備好晒
主要睇佢想唔想 但佢有軍隊你又反抗唔到 佢搞深層次問題做乜?

大部分人既資產就係層樓
唔搞樓搞其他咪仲麻煩

其實在於一念之差
佢唔放錢比人落黎, 莫講話樓市, 租金市場都可以玩死好多地產商